★大日本70年代已經可以設計出咁多機械人，支那呢？

lm

未聽過木牛流馬?

渣架日本仔仲講乜野機械人，果陣中國興講批鬥人，講殺人吖嘛